之前話聖誕同條女散左，佢今日搵返我

佢話自己諗過知自己錯 以後唔會管咁嚴 會改
雖然我都信佢會改 但我應唔應該比多次機會佢？

是咪大左肚要你埋單咋

佢仲掛住你姐

埋單埋單

埋單啦你

就大家咁講 我都係叫佢收皮
況且我大把機會 唔怕 佢就唔同啦

性誕分手食飽左

返黎搵你埋單

埋佢老尾 我都唔知餵飽左幾多條女

你地分手之後即刻無聯絡？

掛住你

爸爸

我叫左佢唔好搵我 自己反省下

我屌你老母 佢有左都唔關我事

樓主姓咩？俾連登巴打諗下小朋友叫咩名

陳 名叫浩南

生女叫 陳寶姗
生仔未諗到